屌我真係越諗越撚嬲

今日係台灣遊行
打算叫埋個平時都反共既人出黎一齊遊
佢同我講 不了 想留在家中
Ok無問題 大家自由黎
佢話 無意義 依啲遊行用黎打飛機 唔想參
我即時火到黎 我自己跑左去參加

屌你老母 係台灣依啲民主自由國家你都驚？
你一句無意義同打飛機 踐踏緊大家既心意
同埋依場運動阿屌你老母 平時就講到黑警點點點
共黨幾撚仆街 屌你老母
要推翻打仗戈陣你老尾你仲唔係匿埋係屋企睇電視？
靠你依啲仆街 死得啦
依家去遊行咁低成本 低風險 多人支持 你不了就算
你仲要咁講？

屌你老母 滿嘴仁義道德既無為道德撚
嬲撚到我訓唔著

Btw香港人加油

唔洗咁嬲 永遠勝利球迷係最多

私心講句
依班人唔配有民主

但就係咁順手幫埋佢地爭取

起初，共產黨人抓西藏人的時候，
我沉默了，因為我不是西藏人。

當他們抓新疆維吾爾族人的時候，
我沉默了，因為我不是新疆人。

當他們抓法輪功的時候，
我沉默了，因為我不是法輪功信徒。

當他們抓香港人的時候，
我沉默了，因為我不是香港人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

我都識人係咁，理閪佢咩
我有我自己做就得

爭取民主係為咗自己，為咗自己所愛嘅人，為咗自己嘅下一代
如果你係諗住為咗所有香港人而去爭取民主，恐怕呢條路你唔會行得好耐

台灣人好撚多都係豬
大學生基本上唔撚理都唔明政治
見到香港咁
都仲有人話想同大陸多搞生意
多9通
一國一制你值得擁有

p.s 台灣住左半年

最弊佢係香港人呢...都咁樣
台灣人唔熟就算啦

唔撚係掛…
佢冇得救…